馬鞍山新港城vs 海栢花園

諗住買馬鞍山，睇緊新港城 同海栢花園， 如果budget 夠，買邊度好d?

海栢靚好多

幾房先？

諗住兩房，三房個決定會有唔同？

住左mos 20年+
三房新港城多好多選擇，一到五期，由500呎到900呎都有，但海栢得500幾無咩揀
如果兩房就唔同啦，新港城絕多數係眼鏡房，如果介意只能夠揀海栢